929 2:30 唔遲唔早 反佢老母

喂屌你
今次唔准遲到 唔准早到
企定定起到 反佢個老母
行街街 振興下經濟

已到

行街街/食住野先
230一次過

好

推

屌你手足唔係condom
準時一次唔該
人數就係我地既盾
大平賣都唔出 你想幾時出

再推

銅鑼灣手足唔係condom
人多就得 唔轉場
反極權 唔好屈服起極權下
仲有半個鐘